呢隻小火龍特別可愛

有冇人知邊度有得捉？
勁靚 勁cute

我捉佢返屋企晚晚調教

執咗笠,去堆填區搵搵

好靚啊牙周

你又叫大家唔好再針對你 你自己周圍黑其他idol

條賤種係著名反定

我是愚樂台第一愛定

非

印狗我屌你老母

佢同我係網吧打緊機

我認證

腦細係咪想隻秋?

你完全會錯意 佢係想要你哋留意多d佢呀

好似好有道理

又比印佬騎劫咗個po

我咁出色既男人度，無論喺邊度，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾。

我淨係知你係gay佬

印狗=五毛反定

你理性啲好嗎

牙周世界第一

印狗已經成為娛樂台首席 attention seeker

頂你呢個po唔係討論個gay佬啊

我一早捉左周周翻屋企了..

佢同緊我食野

富士大廈

Ho ball

雞竇

屌，垃圾post

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

娛樂台係咁架啦

拉

搞笑

真係

幾正喎

識啲野

拉, 成撚日出啲垃撚圾post推上熱門
推行動post啦

周子瑜

IZ*ONE 嘅 金珉周

唔好喺度妖言惑眾

i窿呀!i窿呀!

咁你仲晒時間入黎屌？
死出去推你d行動post啦 屌你老母

唔好勞氣

我恩妃姐姐又俾班妹妹蝦

無計啦 我周咁靚

靚就要蝦姐姐啦咩 恩妃都靚啦

恩妃咁好 唔會嬲周周嘅

我女友

我老婆係珉周

放過啦

你話呢

我周係完美嘅

有無周周腳板腳指/腋窩圖

停手啦

純粹想睇 非色情

牙周po都咁多負皮

太多黑粉

周周都黑真係人渣來

人紅是非多 無計